好想嘈交，娛樂台有咩引戰topic可以觸發世界大戰？

點解jessica會被人踢出少時？係咪太妍杯走佢？
iu係咪專登手滑？
泫雅係咪雞？
iz*one係咪造馬團？空降閪係咪不知者不罪？
jennie係咪杯葛lisa？
gfriend係咪假仆？
blackpink到底紅唔紅？
irene係咪老女人？
謝安琪係咪跟錯咗麥浚龍？
麥浚龍係咪垃圾二世祖？
容祖兒定係謝安琪？
jpop係咪已經唔入流？
日本偶像係咪全部冇料到、跳開心舞？
kpop係咪開始過氣 輪到jpop再度崛起？
點解kpop個個都一樣樣？

麻友係咪雞

唔講咁多

haha u are funny

黃雞Wing

呢個已有共識，無咩好爭論

JPOP VS KPOP LA DIU

好簡單 邊個話rv一句壞話 我都開佢波

垃圾po vs 推拉師

同啲爆閘狗嘈

天團twice係樂壇上已經超越咗上當年嘅少女時代

同kpop藍絲鬧交最開心

blind 溫屎 wizone 啤粒同畢地算唔算女團fans最垃圾的一群..(此言論不代表我✋🏻)

想請教一下師兄牙哲有無fandom名..

收皮

好多人成日話牙現係老女人

定延係咪boy

你問下有邊個鬧過現現嘅我未開過佢波

見到#1 個腎上腺素已經急劇上升

All

召喚印巴

圖

你媽死了